懷疑自己有盲腸炎

星期二晚好開心咁食咗蝦蟹同埋西蘭花
(詳見我蛋白質之夜個濕鳩po)

跟住個胃有少少唔舒服

有屎想痾但冇乜力痾

第二朝起身有啲頭痛

返返下工開始好頭痛+肚臍對上輕微痛

仲有微燒、手腳冇力

有去過一次廁所，輕微肚痾

晏晝早退返屋企唞咗兩個鐘

個頭劇痛，同埋燒得好犀利

用濕水毛巾敷額頭都冇用

最後食咗兩粒Panadol瞓一個鐘就冇再燒

四點幾去睇診所醫生(當時已經退燒)

睇完我啲症狀之後話係比較嚴重嘅腸胃炎

開咗啲普通腸胃嘅同益生菌俾我食

仲有止痛止嘔藥

到琴日開始肚痛越嚟越明顯

烏低身執少少嘢都會肚痛

痛嘅位置都係集中喺圍住肚臍嘅位置

琴晚開始加劇痛

漏夜搭的士去仁安睇急症

諗住可以順便入院做檢查

去到急症室登記處嗰度

佢哋掛咗個牌話冇晒床位

所以我含淚返咗屋企先

諗住第二朝打俾相熟醫生

睇吓佢可唔可以幫我安排到入是但一間醫院

凌晨兩點幾開始

覺得痛嘅位轉移晒去右下腹

隔幾分鐘會痛一次

好彩嘅就隔10分鐘

三點幾四點瞓覺

瞓到五點幾痛到醒

向右側瞓嗰陣好撚痛

同埋到而家都冇再痾過屎

大家覺得我呢個情況似唔似盲腸炎？

唔好屌我當連登係醫院

我想問吓大家個經驗啫

一陣間就會再去私家睇架啦

RIP🤪

盲腸炎好似再痛啲

打顯影照CT啦

施姐

橫掂你都訓唔到 直接去睇急症啦

我諗起五年前我都試過右下腹痛
痛過今次好乸多
照完X光發現係左邊卵巢生5cm水囊發緊炎
感覺到係右下腹痛只不過係因為內臟神經令我感覺錯咗
之後keep住覆診兩年
粒瘤突然消失

但今次明顯係食完嘢之後出事
所以我唔覺得今次係卵巢有問題

唔識睇
但私家一開就睇啦

識幾個人盲腸炎都係痛到要call白車

我唔想入政府醫院呀
就算唔瀨嘢中武肺
都驚隔離床中招搞到我要去隔離啦
我老竇七月嗰陣就係因為去政府醫院
同病房有人確診，搞到要去駿洋邨14日

同埋我本身有買住院保
已經2年冇claim過
所以想等腸胃科醫生安排

我都係咁諗，點知琴晚去到床位冇晒

牙快

牙男
等多三個鐘
醫生安排到
我就即刻call黃的去

可能我特別忍到痛掛

負皮俾你個emoji

痛到瞓唔着

我都瞓到一兩個鐘嘅

咁唔係了

直接落私家急症啦
聽朝去診所 醫生見你驚咪又係轉介你去專科/醫院

咁我都係去檢查先

唔係聽朝呀
係今朝再去私家醫院
可能我打得唔清楚

施姐要平安無事呀

咁你都仲要頂到十一二點wor

Any肥 其實係我未訓所以講左聽朝

可能個醫生一陣就幫我安排到呢
巴打做乜都天光都仲未瞓呀

睇嚟我之後要暫停減肥先
亦都冇機會俾你捉我偷食肥豬肉

應該係，建議你call白車，你係咪食乜嘔乜

本肥婆食嘢食出禍

你試下禁落去右下腹痛嗰度 放手嗰下再痛d 姐係反彈痛 好大機會係盲腸炎

食嘢落肚就胃痛，隔一陣會腸痛
但係都叫做消化到

唔記得左訓 一陣9點開工 依家訓左應該有排唔洗翻工

撳落去嗰下同放手嗰下反彈一樣咁痛

又會唔記得咗瞓咁好笑
陣間飲一杯espresso醒神下啦

因為盲腸炎係反彈嗰下再痛d 可能你腸胃炎

好啦，等我一陣入醫院檢查吓係咩事先

試吓禁落去左下腹，睇下係咪右下腹都會痛
我覺得你要盡早去AnE照CT

唔該巴打

我都係 連起身都起唔到

盲腸炎多數會即刻安排手術

撳左下腹唔痛
好，我而家急call醫生先
都係唔敢去政府醫院

右下腹痛都似係，醫生幫你診斷都係大力按壓你右下腹
盲腸炎既話通常會按落去比較硬
利申 割左盲腸

咁我比起你哋真係輕微好多

好緊張，未試過做手術

仆街啦，大力按壓......
睇都字都痛

我果時係睇診所，醫生話我似盲腸炎寫紙比我叫我拎埋去比急症室。

我去到急症室 ，即刻有人服侍我 照頭就照超聲波
再上埋房

盲腸炎個分流都幾緊急

我都曾經經歷過疑似盲腸炎
真係超級快
入到去QE 15分鐘
即刻有其他醫生過嚟睇我
過多15分鐘就上病房啦

果時我係朝早訓醒，右下腹就好痛
食野完全無胃口 行路要扶住牆行先無咁痛
但我捱到夜晚先睇醫生 再入院

推

巴打好犀利
做完手術之後幾耐可以正常食嘢呀？
同埋瘦咗幾多？

弘

不如call咗白車先

唔想入政府醫院呀

希望你冇乜大事

我都係咁話

肚臍對上走去右下腹痛(migratory RLQ pain)係盲腸炎非常典型病徵
加埋發燒，肚屙
好有可能係盲腸炎
可以再睇急症，好大機會收
附上盲腸炎病徵

會唔會有中文版本俾我睇吓
我唔係好識啲字

屌我之前又係圍住肚臍好痛，肚臍眼入面仲痛
醫生話我肚臍有細菌入左去，發炎
食左幾日坑生素先好番啲

但嗰排上網睇過啲痛會轉去右下腹既有機會係闌尾炎
請sickleave睇私家急症啦
我覺得家庭醫生唔夠睇

點解冇得捉

感謝大大

巴打你平時係唔係會撩肚臍

我一早請咗病假啦
我諗下個禮拜都唔會返到工囉

根本冇得食

我細個急性盲腸炎
無痛 但係天旋地轉 嘔

咁我食埋你果份

如果用力按個肚既右下，感覺痛既話，就有可能係。仲有應該發燒。

利申：割左

屙唔到屎仲唔快啲去睇急症

會肥㗎

我前日有發燒
不過食咗家庭醫生開嘅止痛退燒藥之後
就退咗燒

仲放到屁

痛到咁都唔幫你睇？咩而家啲醫院咁，而家啲醫院床位比曬咩人

前日？
咁即係唔係囉。

似係
又肚臍又右下腹
快啲搞掂佢

床位冇晒呀嘛，唔通專登劃個位俾我瞓咩

你突破了盲腸

政府醫院仲安全過私家醫院

咁我都係去檢查下睇吓咩事先，多謝巴打

多謝巴打

點解呀

即刻做肺炎test 你自己又戴口罩 又唔係話好多病人 無事 快啲去

同埋到而家都冇再痾過屎

可能只係便秘

我都會撩佢
不過冇你咁嚴重

希望我check完冇乜事啦

我長期肚痾，係唔會便秘㗎

原來係咁
不過我個醫生啱啱打嚟
話幫我安排緊入院

RIP

點解唔可以撩？基本清潔都要啦吓嘛 臭撚到仆街

咁有錢 有醫生call你請唔請工人

買咗保險，同埋睇呢個醫生睇到熟

禁落個肚會好痛, 放手如果痛楚更強就去睇醫生啦....同埋真係痛應該唔會有心思係度開post...你應該痛到想企起身都難

冇辦法啦
你又食唔到
連登有愛
古有花木蘭代父從軍
今日半點巴代施食肉

千其唔好拖 覺得真係盲腸炎就去睇急症
之前有個戇鳩仔有盲腸炎拖咗三日無睇醫生
最後變成腹膜炎入醫院 要做個講明存活率得一半嘅手術
最後住咗兩個星期醫院
個戇鳩仔就係我

唔好博 最多去第二間睇多次

一係叫車 肯定會留醫

買左邊隻住院？

啦啦臨去私家啦 仲等乜
仁安嗰個滿床位牌長期放係到架

我應該仲企到起身
所以應該唔係盲腸炎？

感動七百萬人

是

腹膜炎康復之後會唔會有後遺症㗎

好

如果你唔係痛到完全企唔到就多唔似....我以前試過痛到要彎住腰行...

is 住院

唔直接去急症？

右腹㩒落去，無乜痛，然後好快鬆手，痛到PK

N年前，無call白車，自己去急症，再瞓咗幾日帆布床先開刀。

屌即係佢昆鳩我？？？
等我去多次先

痛嗰陣時會彎住腰行
痛完之後又正常

上面做咩點佢去私家？
去公立呢啲好快有得照，唔會私家咁唔係長期有相關人手

因為屋企人嘅經歷
搞到我唔敢去政府急症室

冇床位搞到要瞓帆布床？？？

有咩經歷咁恐怖寧願用條命搏都唔去睇

因為我喺上面講過唔想入政府醫院

你邊區呀？

我都買左每個月五舊幾水 都未claim過

有錢可以去私家...

佢無幫你check咩？

成日話有錢去私家
知唔知好多急症要用嘅儀器私家係會冇，人手又唔會長期註院
check咗唔係急嘅先啱去私家

我老竇七月暈低入咗醫院
出院之後發現同病房有人確診武肺
跟住佢就俾人捉咗入去駿洋邨隔離14日
因為老母喺佢出院之後有同佢同床瞓
而衛生防護中心又話我哋呢啲家屬唔需要隔離
所以我同阿妹都唔敢返屋企
嘥咗幾千蚊住酒店
心驚膽跳

私家急症都係貴幾百，同睇家庭醫生差唔多
但私家急症應該快過公立

咁因咩你覺得私家就唔會有人中武肺？

北區
去開仁安

係呀 嗰個年代好常見，開完刀之後就有床。

2間都19，打和啦

得閒咪話胃痛想做下胃鏡囉
當身體檢查

見到冇床位，我就走撚咗
當時冇諗到係盲腸炎

有冇食完辣野？

好驚做胃鏡

盲腸炎 其中一個標誌性係 反彈痛，即係用手㩒落去再即刻鬆開會特別痛

好撚似 去急症啦

盲腸炎通常唔使特別儀器都會知...除非個醫生好唔掂....同埋真係盲腸炎通常好急...

一個病房入面得2-4個人
感覺上安全啲咁

加上而家政府醫院冇得探病
我都覺得入到去會好慘

一定好辛苦呀！！

唉
同你地傾傾吓又好似唔係咁痛
係咪已經潰爛晒冇感覺

盲腸炎真係好撚柒痛，痛到你唔會挨得到一日都唔睇急症
我果陣夜晚黎料，都係以為普通胃痛肚痛，以為屙完嘔完第二朝就會冇事
點知果晚全晚都痛到訓唔到
第二朝頂唔住就去睇急症，醫生check兩下就話我盲腸炎就即刻安排我做手術

最近減緊肥，好多刺激嘅食物都冇食過

好似係因為有啲人肚臍入面個臍尿管閂唔埋
就好易發炎
我醫生話沖涼走去撩 啲水氣就可能入左去 會發炎
我依家沖完涼都用紙巾印番乾啲水
唔好撩咁大力咁深 肚臍發炎唔係一般既痛

唔驚啦，私家照胃鏡完全冇感覺

又冇話特別痛，撳落去同反彈嗰陣都係一樣痛

係, 我試過, 但最係打針唔使手術...但都係屋企張床1星期

我相熟醫生話幫我安排緊

我琴晚勁想嘔，但係嘔唔出

呢個時候有醫生幫你安排你應該有錢人黎

照ct我前幾日都盲腸炎 照完即做

純粹係識人

唔緊要啦
有啲輕症係慢慢陰啲陰啲嚟
到痛到仆街行唔郁嗰陣你自然會識去公立急症

你而家好返未呀

未，休養緊
反正唔好拖，一拖發炎未必可以做微創 要開刀了咁

唔一定，有啲係頂幾日先痛到仆街
佢可能只係未到痛到仆街嗰個stage

唔會, 佢真係嚴重你會痛不慾生...

我唔多信急性個D頂到幾日, 真係痛不慾生
慢性就通常係咁E...

痛咗咁耐條腸應該要穿了

啱啱醫生打嚟
佢話盡量幫我安排仁安或者浸會
好多謝佢

呢個真 急性無可能可以頂到

睇私家再轉去急症啦, 盲腸炎一係食藥一係切

我應該唔使拖啦
因為啱啱醫生打嚟話可以幫我安排入院
祝你早日康復

我好驚

巴打係唔係想食炸大腸

安排緊入院啦

我初時應該算輕微關係, 佢都係同我打針...但我都痛到企唔到身....但E家可能真係會做手術

巴打你準備忍定屎幾日

似

希望快啲入院快啲做完CT知道乜嘢事

咩話

我個時無照CT 佢已經話我盲腸炎

上上星期割左盲腸
我情況同你好似
星期日右下腹少少痛 好輕微個隻
以為食錯野冇理佢
星期一仲返到工
但啲痛明顯左 放工去左睇醫生
個醫生話我係個肚太多氣
開左啲腸胃藥我食
但夜晚訓教完全攤唔平個人 勁痛
第二朝再去睇第二個醫生
今次醫生懷疑我盲腸炎就叫我入院
其實我都唔係痛到行唔到個隻
但入到院一照就發現係盲腸炎
然後夜晚就做左手術了

手術後都唔可以落床住同淨係食軟餐，頭幾日屙尿都痛到仆街

可能你病徵好明顯

係呀，我瞓覺都攤唔直個人，又有胃氣

好彩係打針, 如果手術一定縮沙

仆街，勁驚

試過
睇第一次仲被話食錯野，痛多咗三日，之後入急症即刻做手術

我好驚呀

擒去私家照完轉公立會快好多

屌呀好驚呀

好的，我到時都睇吓個醫生有冇期做手術先

驚乜鳩，全身麻醉，訓醒你就係間房啦

咁你應該都係盲腸炎了
我個陣見自己咁輕微都以為唔係
不過唔洗驚啦
全身麻醉完醒返已經割左

希望唔係，我唔想插尿喉呀

果時應該好急，自簽完即入

我個陣係右邊下腹個位好痛，行都行唔到痛到暈
我呀媽嚇到call白車，去到醫院原來又發緊燒
跟住又痛又燒到40度暈下暈下咁 仲痛過生仔陣痛
陣痛係會停下痛下 盲腸炎係長期keep住痛

牙擒冇野嘛

通常去到醫院都痛得好厲害.....

正路直接割盲腸
醫院要驗係咪盲腸炎要抽組織化驗，但要抽組織點都要開刀，所以好多醫生只要照完係初步懷疑盲腸炎都會建議直接割埋
到化驗報告出咗嗰陣，你都已經割完出埋院
至於痛楚程度嗰啲就因人而異，如果係急性盲腸炎一般都會令你喺兩三個鐘內由不適轉至腹部劇痛、標冷汗之類

利申好耐之前割咗

人總有一次比人插尿喉，唔會太痛但有野塞住不適感好強烈啫

係wor 好唔舒服，好似屙唔出咁

要快呀 健康最重要

盲腸炎 會痛到訓唔到架

生腎石

好食

不過我係陣痛

打比保險agent , 再入私家急症。

如果真係盲腸炎樓主應該唔得閒開post

少少腸胃炎姐可能

暫時都仲頂到

唯有頂硬上

多謝巴打詳盡解釋

我瞓咗個幾鐘咋

屙尿唔痛

約好咗啦

我都希望係咁

冇事嗎

祝福

不過盲腸炎又唔係咩大病黎既, 切左以後唔會番發

同智慧牙一樣睇你點睇

智慧齒仲仆街

未死得

我就cool牙果陣先剝左兩隻
然後自己搵牙醫剝埋淨番果兩隻
果陣冇痛冇發炎
個牙醫問我點解, 我話我唔想第日有機會痛到仆街

之前含朧剝左一隻 仲有3隻

未雨綢繆

三隻有冇痛先

😞😢😭🥺

冇 箍緊牙 醫生建議我剝埋 不過唔了 冇事冇幹唔剝了

盲腸炎唔快啲做手術係會死人
切咗就可以一了百了

做完第二日食野啦
微創 開左三個窿仔
不過我出院之後一個月 斷斷續續不停發燒
最後我阿麻去左黃大仙幫我燒左啲野
第二日之後就無燒過

所以柞柞林切左佢啦
冇左又冇損失

Cool完牙先啦

睇嚟你老母幫你查咗日腳

盲腸炎仲有分急性同慢性

有啲人痛痛下又會無事

無啦啦變左靈異

你條盲腸大概喺呢個位
可能你有地方痛反射咗去個肚臍中間姐
可能腸敏感
再痛就入院check啦

我唔係話你係盲腸炎，不過肚痛其實可大可少

唔好睇少

就係冇事冇幹先最好剝
佢一發炎先剝你個傷口仲難好

Typical Appendicitis

Google：Is Cancer

壓痛即係按落去個肚嗰陣痛
反彈痛即係按落去個肚之後放手嗰陣痛

慢性係咪冇咁痛架

靈異台台主 - 肥施

而家反彈痛過撳落去

知道

Thanks bro

Google: you will die in a week

如果真係，再忍住唔理
等到發炎爛曬穿咗，啲濃流曬落腹腔就RIP啦

我右下腹都有d 奇怪
唔按就唔會feel到痛 但有時好似有d野咁
大力D 禁落去先有少少痛
持續左1,2個月

通常會驗血
再加超聲波或者電腦掃描,睇吓闌尾有冇發炎

我而家開始反彈痛過撳落去

十六歲果年都試過
睇街症話唔知乜鳩野 求撚其比醫就鳩就
再去睇多次醫院先知盲胞炎 尿又去唔到要插尿喉
之後就做手術了

你可以去公立醫院急症室話肚痛
叫佢寫張轉介信俾你去預約私家醫院
或者電腦掃描中心做CT
有份報告之後，你可以約私家醫生幫你睇
又或者由幫你照電腦掃描嘅機構
幫你send份報告俾公立醫院
有事嘅話佢哋會打電話俾你約時間複診

知道一陣會去醫院

我試吓屙尿正唔正常先

嗰陣冇咁痛到啲醫生判斷唔到係唔係盲腸炎
照完ct先知道係
最後拖咗一個禮拜先做手術

早兩年試過 做運動做得比較癲
有日食完飯即刻去跑步
第二朝開始右腹痛
頭兩三日痛到面容扭曲
不過都仲行得走得
痛咗我2個禮拜之後就無野

我係度諗我係拉傷肌肉定係盲腸炎

可謝你既意見
但係我人在日本
仲要係窮撚學生, 睇醫生可能好貴(雖然有醫保)
再觀察下再算, 希望會自己好番

細個12歲盲腸炎
嘔+肚痛左兩日先睇醫生 痛到仆街行都行唔到
醫生一膜就話係盲腸炎 仲要嚴重到腹膜炎 話我太遲先黎睇差d有生命危險

訓左十日醫院 好地獄

死啦 我有一排都係咁痛過 之後無再痛
洗唔洗去check下

代表有發炎，除咗盲腸炎仲有可能係宮外孕

宮外孕咁刺激
我信係盲腸炎多啲

點會，你哋班仆街仔

要啦

睇字都覺得好撚辛苦

祝你平安冇事

盲腸炎係會痛到即刻入醫院 唔會比你咁搞幾日仲上埋連登問

兩樣都有機會

似係肚臍發炎

唔好睇醫生，上連登問完等幾日會自然好返

嗰個人病徵唔同 你屙到尿都可以係盲腸炎
個個人忍痛能力亦都唔同 可能你唔係好痛其實已經係穿咗盲腸 最驚係你唔理佢搞到穿盲腸 然後發炎去到腹膜 呢種情況係可以死人㗎 所以盲腸炎係要緊急即刻做手術

結論:快睇醫生安排手術啦屌你 如果真係懷疑盲腸炎就算公立醫院都係直入手術室 記住唔好食野飲水做手術前需要禁食8個鐘先安全

利申:註冊護士

安心啲

我個肚臍冇事喎

睇咗5個醫生 睇家庭醫生睇急症再去保險醫生
有2個話唔似，有一個話慢性可能會自己好返
最後嗰個醫生都話慢性，但做咗手術就一了百了
就係咁拖咗咗耐
如果你宜家冇事應該唔使理啦，到到你唔好彩痛話返咪去睇醫生

知道喇，護士姐姐
我安排咗一陣入院照完即做手術

盲腸炎去公立醫院好快忙你割

唔明樓主點解仲未去急症

真心個肺炎完全係垃圾來 比起盲腸炎真係會死人 拖多陣都死

我約咗私院照完即做了
多謝巴打

我腹膜炎爆盲腸，忍痛左30個鐘，醫生同我講再唔做手術真係會死。所以你即刻去醫院，真心！

有醫生幫我hold咗私院床位
而家可以入院檢查同做手術
thx bro

做呢種手術會唔會好大撻疤

施施

我右邊痛唔通都係左邊出事

我都未試過，但問親啲人都話係痛到無可能忍到

我有個朋友都係噉，跟住兩日後就死咗了，樓主下世小心啲喇。

私院做一定唔會

準備插尿喉 夾生插入龜頭洞到

唔好同我talk shit

我龜頭好敏感

牙點

盲腸炎佢唔係落後地方應該做手術有好高生存率...點會咁易死...

話咗你個日啲海鮮有屎有蟲 你又唔信

我只想施施健康

其實你係點樣睇到架

我公立醫院，見我女，話唔想我冇得着泳衣，所以幫我微創，住咗兩個星期，休息咗足三個禮拜。

你條友去睇醫生未

我果時做手術前醫生都唔係100%肯定盲腸炎

佢同我講如果開刀發現係其他事會幫我搞埋

盲腸穿咗啲膿流出黎會死人

所以咪變咗腹膜炎

我果時做都係微創 三個窿仔唔係好覺眼

樓主應該入咗院，可能已經做緊手術

未呀屌仲等緊入院

公院都好快，果時夜晚院入院，第二朝照ct，晏晝做手術，4時做完，急症公院處理好快

做飲食好多年 一睇啲色水會知

同埋西蘭花唔知有啲咩毒素可以助長啲海鮮細菌生長

痛左我成個月

不聽巴打言

多謝你話俾我聽
依家啱啱做完CT

我嘔左起碼5－6次
反而好似唔係好屙得出屎，可能果陣腸痛就以為係肚痛想屙屎
我都唔係太記得了，已經係十幾年前既事

竟然唔使做手術咁勁

好辛苦咁

小心飲食 你年紀唔細㗎啦

知道哥哥
希望只係普通腸胃炎啦...

我盲腸炎果次以為係食錯野肚痛，忍左幾個鐘最後忍唔住坐的士去急症室先知

我大大話話都忍咗兩日
不過頭1.5日真係冇乜特別痛

勁撚辛苦
我果陣先14定15歲
仲記得係夜晚約左d同學食飯，食完已經開始唔對路
最尾死頂住搭火車番屋企，埋站落車係月台忍唔住攬住個垃圾桶嘔左2，3次
番到屋企再嘔多幾次

咁細個，嗰陣咪好驚囉

又唔會
淨係覺得好撚痛
睇完急症送我上去做手術都係全身麻醉
之後住左幾日醫院就走得，但果陣坐低起身，屈埋個人壓到個傷口都會好撚痛

我有啲驚

我都唔知, 本身我所知係要手術, 個時都係小學雞...但佢打針打落PAT PAT 度...好醜

腸炎咋！！！！！！！唔使做手術呀！！！！！！！！醫生一入嚟就恭喜我！！！！！！！！！！！！我仲以為要做人老母添！！！！！！！！！！！！！原來係恭喜我唔使做手術咋！！！！！！！！！！！！

咁係打針?

屌緊鹽水，落埋藥

真係第1次聽唔使做手術係咪家陣醫學技術進步得咁勁

咁咪好囉
挨少刀

好yaaaaaaa

多謝各位巴絲關心

勁開心

講緊20年前...但個次真係痛到人都癲

多謝牙種